# Navnegenerator

Det finnes flere navnegeneratorer for bruk i design, men ikke nødvendivis på norsk. Dette prosjektet skal tilfeldig generere navn til bruk i UI-design med norske navn.

Steg 2 er å legge på en personae generator som også oppretter en bakhistorie for personen som kan fortelle om hvordan denne personen kommer til å bruke nettsidene.